
"О жизнь моя» в час неги и любви
Твои уста мне шепчут, друг бесценный....
Как сладки для меня слова твои!....
Но вспомни: жизнь – блеск молнии мгновенный.

Она увянуть может в цвете лет,
И мне не слышать больше звуков милых:
«Душой своей» меня зови: – ей нет
Конца, как и любви моей, о милый!
